［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

不
自
由

毋
寧
死
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

大家人手置頂機場行動post

123456

入唔入到機場裡面？